嗯。。。

一直同男朋友其實有問題我好介意 係我腦海同心入面消失唔到
原來先發現有啲野唔係大家拎出嚟傾 互相遷就 個問題個陰影就會消失
係咪係時候放過大家？但係年幾嘅感情話 分就分？

唔緊要啦

我要你 留contact

你明唔明啊 巴打

做咩事先 講吧

分啦

其實我真係好唔鍾意佢係條街度大聲鬧我扯住我 好似上緊場戲俾大家食花生咁
當然前提係我都有錯先嘅，但係唔覺得有必要喺條街到咁樣比佢扯嚟扯嚟 仲要大聲話我 一嘈就講曬粗口 理性啲傾係咪有問題
利申 已經講過呢樣野
今日除夕倒數又重新發生 我同佢講過如果發生左就要重新再諗下呢段關係

年幾嘅感情 咁樣好咩

咁似怪獸家長當街當巷打仔女咁 真係好唔鐘意呢啲人

佢話佢忍唔住喎

客觀d講啦 你做錯野係你唔岩 我諗又未至於要係條街出醜 你同佢傾傾啦

係公眾場所扯嚟扯去 人要面 樹要皮 要點鬧都等到翻屋企先 忍唔住唔係大曬

傾完又傾 講完又講 當然大把問題 呢個只係其中一個分手嘅導火線

個一刻真係好驚 咁大個女未試過 之後去左商場嘅廁所喊 諗住打俾個friend 但點知廁所冇訊號 屌

你要同佢講清楚 畢竟年幾感情 俾個機會佢 都俾個機會你自己 如果講清楚 之後佢都係咁
係我真係唔忍 分得手

已講清楚嫁啦 今日又發生
我真係拍到好攰

自己諗清楚

係你 你會點？

唔係感唔感情問題,係根本你接唔接受繼續係咁~接受既~咁你自己係相處上小d做錯事~相反~你應該早d分手~因為佢根本唔啱你~幾年感情又如何

分啦屌垃圾

年幾算得係咩